點睇「你是什麼時候不愛我的？」

Mv拍得唔錯